有無人最近用外國護照成功入境美國

等你report

我見有人B1/B2 VISA都唔比無合理理由唔比入境
EG家人係美國

雖然我本野唔洗VISA 停留90日

我記得n年前成家申請到b1/b2 visa, 過關o個陣俾io問例牌問題, 我答探屋企人, 佢開始問落去...
最後我拎張回程機票出黎, 個io至俾我地過

我
上個月用特衰+B2入境LA
利申番 老豆美籍
利申係因為唔知有冇影響
見有巴打話佢朋友都係攞b2入境話去探女朋友
最終被遣返

我唔知點解可以直接過 唔洗經io

外國護照

合理理由真係任佢覺得係就係唔係就唔係

咩國家呀